Soit $x$ un nombre. On donne l'expression littérale suivante $A=(x-6)\times 7$

Entourer, parmi les programmes suivants, celui qui correspondrait à cette expression littérale~:

\vspace{-5mm}
\setcounter{progcalcul}{0}
\begin{multicols}{3}
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Multiplier par 7
    \item Soustraire 6 au résultat
  \end{progcalcul}
  \columnbreak
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Soustraire 6
    \item Multiplier le résultat par 7
  \end{progcalcul}
  \columnbreak
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Ajouter 6
    \item Multiplier le résultat par 7
  \end{progcalcul}
  \vspace*{\fill}
\end{multicols}